注意！！可能係共產黨嘅新招數

最近IG多左好多呢啲post
懷疑有人做假抽獎 呃多啲follower然後轉ig用途

1. 有可能轉做宣傳藍絲共產黨資訊

就好似下面個無敵香港新聞一樣 本身係二手game PS4 group

2.追蹤所有關聯帳號 因為你發表過反政府言論 然後你又走去tag埋你啲朋友 直程開埋條路比人跟住起底

好心啦 咪撚貪呢啲抽獎啦
啲帳號一睇就知奇奇怪怪 又新又乾淨
啲獎品又1000份 又頭等倉 勁過政府個除夕大抽獎喎 屌你老母 計埋條數都唔對路啦 。

唔知邊條仆街仔諗出黎嘅屎橋
但屌你老母我好肯定話你聽 一定有古怪

推

仲有一件事 全部抽獎日期都係 1月 30號截止
點解係月尾 到底有咩陰謀？

便宜咪貪

睇埋佢啲hashtag 扮明係想吸引黃絲
真心便宜莫貪 我唔撚信會咁大隻蛤乸隨街跳

咁撚重要都冇人入黎睇下？

自推十次

有同感，幫你推